發夢星期日遊行會唔會有黑底去招呼示威者

諗起佔領，趕你唔走之後就搵黑社會。
星期日又搵人搞你，維持秩序既唔理，
你出手還擊既就齊齊做暴徒
會唔會咁玩呢

宜家乜都做得出班狗

有都唔可以怕，一定要出來